連仔又坐定定收錢，乜都唔理

連仔好波

屌都廢事了

賭博post 又塞滿波台啦

好撚煩啲賭波POST

做又36唔做又36
點解要做？

連囝做野吾洗你地教

cos狗叫人挽焦土然後笠水

體育台變賭博台

poba刀開個心水Po啦

人妖三兄弟全部刀系25

跟神鋒條貼士聽日可以約經紀睇樓了

比d時間連仔玩埋女先

同cosb結左義

雞狗地盤佬

成頂綠帽笠住

地盤泥屌完cos 狗
有村雞又屌

仲唔戴綠帽咩

係呀跟住我屌埋你老母生咗你個不孝子

屌你牙25狗，你同牙達有咩分別

當初牙joe仆心仆命為高登
收返少少廣告費都俾人屌

麻友係雞